冰會溶左你個腦，求下聯

我會屌咗你老母

你個上聯咁撚按狗

火會燒滚你條撚

火撚滚

火會燒你本數簿